賀一誠：提升金融業在澳門本地生產總值中比例

澳門行政長官賀一誠表示，希望提升金融業在本地生產總值中的比例。

澳門新聞局深夜發出行政長官賀一誠在政府總部，會見中國企業協會會長傅建國一行的新聞稿。指雙方就疫情防控和澳門經濟適度多元等議題交換意見。賀一誠表示，除繼續以旅遊博彩為澳門主要產業，今後幾年亦會啟動多項公共工程，基礎建設帶動澳門經濟發展。

當提到希望提升金融業佔比時，賀一誠建議駐澳門中資企業能在發展債券市場和特色金融產品等方面，給予更有力支持。他強調，建設粵澳（橫琴）深度合作區是促進澳門適度多元重要方向之一，期望各駐澳中資企業能多加協助，合作發展橫琴島。

算鳩數啦你

洗黑錢就叻

要不是香港人支持你們澳門，完蛋了

只準買不準沽金融業
先俾領導走貨

買中国股債咪同玩大細差唔多,做咩唔直接入賭場

玄學大師詹XX去左邊？

賭場有排收皮 睇你風流得幾耐

要整多啲豬扒包杏仁餅

賀錦麗

拖低其他行業咪得

G chi

金融業冇外資等於一潭死水

但你先答外資一條問題先：

...........澳門？邊度嚟架？

賣軍火？

Bam咗

呢條撚樣應該都係得個講字

唔好講外國
馬交元去台灣都唱唔到新台幣

賭錢都係金融

冇美國睇住，金你老母

澳門轉型攪黃色經濟圈啦，咁多雞

減其他咪得囉

大陸3,4 線民企 其實好大集資壓力
澳門開多個交易所就係比依d企業cap水